支那無得踢世界盃決賽周直頭係國際性慘劇

慘過十級地震, 大行星跌落地球